處女拍劇男友完全無教戲 張寶兒：他讓我自由發揮

【星島日報報道】《鐵探》部分主要演員前晚約齊飯局睇劇，席間張寶兒提到首次拍劇，男友袁偉豪卻沒有指導她演戲。在旁的王君馨聽到其言後，不禁大讚她第一次拍劇已表現得很好，還笑言自己首次拍劇時只懂望地下。
無 劇集《鐵探》部分主要演員，包括袁偉豪、許紹雄、梁競徽、張寶兒及王君馨等等，前晚出席飯局睇劇兼宣傳。問到收視或內地視頻網可有好消息，袁偉豪表示香港收視仍未有確實數字，但內地網站總評《鐵探》有7.8分，他說：「相信反應會愈來愈好，劇情開始緊張。昨晚跟屋企人睇洪永城死那一幕，屋企人都擰轉面不敢看，反應好好。」問到此劇是否其代表作？袁偉豪說：「都算係。（拍得咁辛苦都抵？）多謝大家賞識，都希望工作上尋求突破。」

君馨不介意包尾生B
此外，張寶兒首次拍劇，她透露父母都會跟她一同收看。她特別感謝劇組全體人員的包容及教導，因拍攝時才發現拍劇跟綜藝有很大分別。問到男友袁偉豪可有教演戲？她笑笑說：「他沒理我，畀我自由發揮。」身旁的王君馨大讚她第一次拍劇表現已經很好，還記得自己第一次拍劇，唸對白時只懂望地下。
另外，談到日前她好姊妹鍾嘉欣、苟芸慧、岑麗香、李亞男聚會。她表示非常愉快，整晚都以湊小朋友為話題。笑指她未能參與此話題，君馨笑說：「可以學住先。（預 包尾？）我想 ，我有叫苟姑娘加油，我守龍門都無所謂。」她幻想她們五姊妹再加十個小朋友拍節目會非常有趣。

套戲有唯萎

條仔本身都唔識做戲，點教人

呢對狗男女好煩

條女真係好樣衰

教人做戲？你條仔都要人教啦

張寶兒快啲收皮啦

第一次拍劇叫處女拍劇
咁第一次下海係咪叫處女下海

好擔心今年飛躍頒俾佢，從此罷睇tvb

梁競徽

佢條仔啲戲都好屎，點教人

Tvb想營造袁偉豪係好戲之人
但佢根本唔係

點解見報都係呢D人,東張都係訪問呢D人
點解唔訪問下紅姐、黑仔?